有冇人in左恒管

2017dse
有冇人eapp第一輪報左
Interview後有offer?

準痕大仔

pound of my school

説好的美女呢？

無in就派offer

咪入痕大啦